大家以為CCTVB轉黃？錯！岩岩先為民建聯造勢

屋企全部藍絲被迫聽到，六點半新聞完整咁播放成功爭取北極有企鵝嘅張國鈞成段鬼食泥嘅說話。講嘢逐隻字墩出嚟咁，聽到好哽耳

1. 佢有咩必要成段完整又慢嘅說話播出嚟，佢已經唔係區議員，無人識你呀

2. 唔講下區議員咩理據就直接播民建聯反對嘅原因

3. 政府防疫做得差連藍絲都同意，佢喺東張西望鬧兩句就想洗底？

4. 之前請黃醫護上去分享個節目最後用首支那歌作結，你以為我哋唔知

總結：大家要繼續追擊CCTVB廣告商

轉黃？藍有機會轉黃 紅只會轉黑

（YouTube戰線）CCTVB不斷打壓手足 又有手足頻道影片比CCTVB搞到收皮

撚會轉黃咩 正話先喺YouTube搞鳩我地手足頻道